# Titel 
KlantenFeedback

# Naam 

Dries De Jonghe

# Omscrijving van het project

Een website waar klanten een "formulier" kunnen invullen waarbij ze enkele vragen beantwoorden of feedback geven over enkele onderwerpen. deze antwoorden en deze feedback zullen opgeslagen worden in een databank onder klanten.
